====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avant que des projets substantiels ne prennent forme , il est au moins possible de profiter de cette vacance pour qu ' une sorte de nature s ' installe dans la ville , une nature d ' une peupleraie vue d ' avion dans laquelle la rivière sculpte une clairière , un lieu qui peut être habitable ,  l ' objectif est de reconstituer une forêt alluviale .
Entity Name (Type) :: Avant (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Avant (LOC)
Total entitiy counts: 1

